仲唔快啲慰問警察！！

警察做得好撚辛苦，日日做12個鐘，食無定時，成日便祕，我地應該要買啲野俾佢地食，喺啲檸茶，檸水入面加番啲瀉藥俾佢地，等佢地清腸胃